「超重要」法院著火文宣要做野！香港法治已死！

一定要造文宣
解釋香港Rule of Law 已死
已經唔會再有公平既裁決
更唔會有任何方法阻止黑警屠殺人民
所以先會有法院成為目標

快快快！
文宣組齊啟動！

推！ 好重要！

推

推呀！ 大大力！
誰人做愛大大力！

齊推！

宏觀睇 法院就係法院
要解釋俾人知

推呀

推推

法院審示威者第二日就開庭
飛天南就成個月先開

支那人 何妖影相就誤會

自己推唔郁呀

嘩 好危險 推俾多d人睇

唔該巴打 推！

子彈：
中大學生會會長蘇浚鋒就臨時禁制令申請提出上訴 法官即時駁回上訴

推！

Yes!

推呀 文宣組！

推呀！

求推

三權分立 最後一個倒下的司法 已死

香港法治已是一紙空談
三權已無法互相制衡
警察淪為屠殺人民機器

禁制令全部唔批

宣傳性真係唔夠

如果你有團體係派 號外咁樣 呢d 會容易接受
起碼第一眼睇到唔明顯唔會掉

［突發］香港勇武文宣組

推 Twitter 戰線要詳細解釋

文宣組

屌醒梁家杰條撚人

黑警殺人強姦 毫無法律責任
法治已死

要印好多張出黎 白紙紅大字已經好夠
直接話俾人聽 佢哋都易接收

仲要提出政府申請所有禁制令都批

警察大撚哂

最好拎d亂尻咁判既案例擺埋一齊

推！！！

港共曱甴申請光速批
香港市民申請推三推四兼唔批

Push

this

剩係講親中果d人冇事 警察唔告就得啦

一搞法院運動即收皮

1）即刻寫句：
「三權合一
聽命共黨
法治已死
法院何用？」

2）國會縱火案。

Rule by law

英文文宣就係要強調呢點

push

四個大字「法治已死」

公民袋:香港法治

器官衰竭 衰失維生功能 腦幹死亡

但未死

中大只係要求d 狗按照法律程序做野都唔批
咁已經唔再係rule of law 啦

用個表LIST哂出黎
用英文, 對唔住, 英文差幫唔到手

要大量例子同文宣設計宣傳

推
依拎埋咁多年黎既痴線case等全世界都睇到

推！ 要唔同新聞 一啲唔合理判決！

解釋要比埋精簡例子

幫推

U ban the Law, we start the war

7隻mon post 狗負皮
屌你老母呀mon post 狗
法律制裁唔到你地
你地應該更加驚先正確
因為自然有人會用適當既方法去審判你地

So9sad

push
做文宣唔代表道歉呀 做文宣唔代表我地有錯 只係想解釋比其他人知背後嘅原因 唔好覺得文宣冇用 有唔少人都係靠文宣先知咩事

文宣

文宣組需要海量証據向全世界講解

起碼要喺對家吹風前做定嘢先

無人做錯野 所以絕對唔係道歉！

文宣很重要，唔係個個都明點解要燒

完全正確！

港人三大迷信，法治為首！！！

所謂三大迷信是，對議會重要性的迷信、對專業的過分迷信、對香港法治制度的盲目崇拜已到迷信的地步。在香港，講法律法治的人，像是信教者談及《聖經》一樣，對法院法官權威性的膜拜，則似面對教會和教義；基督教還有批判者和改革者，法律界有嗎？

港人最大的政治對手是中共政權，她也是口口聲聲在講法治，實行起來卻沒有香港法律界的幼稚無知。中共的指導思想是馬克思主義，馬克思年輕時讚賞法律是自由的《聖經》（Bible of liberty），晚年時則完全改變，法律只是統治者的工具，是社會的上層建築，存在的目的只是為下層建築的資本主義服務。

有無英文版本

集中講今次判決既影響深遠
傷害所有人既私產同人生安全
包括所有居港外資
警隨時可以入屋拉人

真事 重睇緊開花

司法獨立假象係時候要破滅
法官委任要經行政部門已經係荒謬

係就推俾外國知

靠曬你地

急須英文文宣

If we burn , you fucking burn with us
就咁就得

解乜尻 解釋完又會有下一樣野要解釋

pish

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

無錯, 聽到呢下我都火滾

一個好好例子：

政府禁制令- 即申請即批
DQ司法覆核- 就到換屆都未審

公平？
屌你老母呀

聽日和理非全部印晒佢，之後通街派

"A building is a symbol, as is the act of destroying it. Symbols are given power by people. Alone, a symbol is meaningless, but with enough people, blowing up a building can change the world."

V煞

國際線做嘢喇

撞斷人腳個的士佬咪仲未拉

一定要比全世界知香港已冇法治呢樣野, 全部都係人治

做實事 推

咁有冇TWITTER LINK比我地轉下

曱近平

推
國際綫呀

快快快！
文宣組齊啟動！

扭

真心唔好再搞法院，大家都知法治已死，但你燒法院只比人覺得影響司法獨立，搞律政司就支持

三權合污
唔好叫合作咁好聽

另外中共一早講明係冇三權分立
幾年前已經講咗
唔好再講香港係三權分立
俾外國以為香港真係有險可守

中聯辦主任張曉明在一個《基本法》研討會上表示，香港的政治體制並不是實行行政、立法與司法的三權分立，而是中央政府直轄下以行政長官為核心的行政主導

全國人大委員長張德江表示，香港特區政治體制不是三權分立，而是以特首為核心的行政主導，而特區管治團隊必須由愛國者組成，中央對於特區法定公職人員是否擁議基本法、是否效忠國家和特區，負有監督責任。

推ar!!!!

Pish

Respect

英國人都知法治已死

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

puah

V

一日沒有雙普選，根本就沒有獨立的司法。

根據《香港基本法》，司法人員由行政長官根據司法人員推薦委員會建議任命。司法人員推薦委員會由9名人員所組成，由終審法院首席法官[2]擔任當然主席，由律政司司長擔任當然委員，其餘7名則由行政長官委任，當中包括兩名法官、大律師及律師各一名，以及3名與法律執業無關人士。投票採絕大多數制（英語：Supermajority）[3]

將文宣印出黎 放入係樓下每家每戶信箱有無得諗？

"行政、立法和司法三個機構互相理解、互相支持"
唔記得邊個講過？

法治一早已死, D人仲唔信

唔好推，法院仲有好多黃法官努力緊，放火的不一定係示威者，可能係狗做的

噢

人人都可以係文宣組 不如揾個英文版template等大家一齊用Twitter ac retweet n cm

香港法治已死
政府申請乜都批

幫推
呢個法庭已經比中共完全滲透

仲有荃灣手足😭

有險可守

11.14 曙光行動 繼續三罷

Tui